Fifa Proclub招人

D1D2間徘徊球隊，招任何位，後衛優先,要試腳
踢開短傳，交叉俾波，少用三角，少獨扭，現位多做駁腳
每日夜晚（可能）10點至2點，有興趣留低psn
或加psn Leonhimhim or janton330

有冇any?

有

你有興做any都可以😂

精膝

Pish

防中要唔要

要

黎啦，大家都係國米撚😎

防中 中中 攻中 都得

Add psn啦

啱啱add左

樓豬好好波

CAM/ CM OK?

今晚返去add

太廢唔係好跟到, 會唔會踢我走

傻啦，踢多d就得😁

平時玩開UT多，D1~3 level，16有玩pro,17未玩過pro,人仔由頭開始，試腳ok? 踢中場後衛都ok

利申：ac米蘭fans

Add我psn wyman0724

added kaming1208

防中同翼有無位
psn : JerPang